媽媽今天不必擔心我

媽媽教我面對事情要冷靜
冇可能要全世界人產生共鳴
不足之處就要去加以修正
重話相信我會衝破逆境
而家重點係要享受奮鬥過程
就算到最後都係毫無和應
都已經係媽媽心目中嘅小明星
偉大嘅媽媽願意日夜傾聽

FAITH 這首新作揉合了Funk和 Reggae曲風，以輕鬆節奏帶出人生課題，FAITH 三子均説十分喜歡，所以都唱得很有感覺，Sky 更曾因為被歌詞觸動而落淚...
大家都要繼續和FAITH 一起追尋自己的夢想啊 !

重話相信我會牙衝破逆境

Ching ho ball

有無人知佢地近況

牙你老母

好多年前